笑撚死，吹到咩莫托洛夫，玻璃樽都無個

夜晚前現場根本上唔撚到網

1800前仲係到9up既全部都係無出扮關心既垃圾鍵戰

訓教